手提電腦問題

ASUS ROG Strix G G531GT-AL288
處理器: Intel i7-9750H 2.6Ghz
作業系統: WINDOWS 10
顯示屏: 15.6吋
記憶體: DDR4 8GB
硬碟: 512GB
顯示卡: Nvidia Geforce GTX1650 4GB
重量: 2.4kg
尺寸: 360 x 275 x 24.9mm
硬碟類型: SSD

大家覺得點樣，平時用嚟打機（csgo,gta等）同埋攞出街

Push

去試下啲機岩唔岩feel 先
去左電腦展玩過部alienware
dllm 玩pubg 好撚順
不過重同貴

對下spec 同價錢
最怕laptop cpu 太熱降頻

顯卡太垃圾